覺唔覺得班台灣人成日告黎告去好撚得閑？

班台仔成撚日打機俾人屌兩句 有時都未到問候老母
就話cap左圖 等收6C信 法院見 爽賺乜乜物物
為錢又唔係話多 為啖氣又要行幾次法院 有時果幾句野又唔係特別嚴重
當然作為香港人淨係食下花生 見到有人告得成又覺得幾過癮 睇住對方黑口黑面
但只係覺得佢地真係好撚得閑。。。或者考慮做全職被告師都得